想買12吋laptop 有咩好選擇

請高手介紹

文書處理咪surface

Surface 邊款
我有時會用下Photoshop Autocad

surface book啦

部野易壞

嘩成雞野喎，有冇平d選擇，Asus都得

Zenbook 13
細過A4紙

睇下先

12.4'' Samsung Galaxy Tab S7, 5G, with keyboard and pen

如果冇budget ，可以睇下ASUS或者HP，兩個牌子都有出啲平機

XPS13 2020版

12inch 最貴 應該係panasonic lets note
2-3皮

只要唔係Microsoft surface系列就得
部嘢爛咗壞咗要寄去大陸換
仲要部嘢勁易壞
利申surface苦主

買咗3年surface laptop
第二年壞 送咗翻大陸嗰廠換
跟住 第三年火牛壞

macbook

點解d人話surface易壞？係咪睇你用黎做咩？我用左兩年幾無野。

12吋macbook終極垃圾有死症

+1
surface pro3 用左5年
Surface laptop 第一代2年幾 都未壞過